原來interactive broker hk已經0%息

ibhk偷偷哋改咗, 戶口裏面嘅現金已經0%利息.

so....?

以前都有0.5一1%

而家做定期都無乜息啦

太多香港人開account唔憂做

買美股一年回報已經屌打港股
夠cover啦

而家去開戶開到嗎?

點都好過中資app ar 陣間俾人鎖晒啲錢都似

借港女換美女咪好抵

好似要打電話去預約先，無得walkin

網上申請10分鐘內完成